{
    "organization_manage": "组织管理",
    "user_manage": "用户管理",
    "role_manage": "角色管理",
    "resource_manage": "资源管理",
    "info_group_manage": "信息组管理",
    "info_item_manage": "信息项管理",
    "find_root_organizations": "查询根组织",
    "find_all_organizations": "查询所有组织",
    "find_children_organizations": "查询组织下的子组织",
    "create_organization": "创建组织",
    "update_organization": "更新组织",
    "delete_organization": "删除组织",
    "add_users_to_organization": "向组织添加用户",
    "delete_user_from_organization": "删除组织中的用户",
    "create_user": "创建用户",
    "add_user_role": "添加用户角色",
    "delete_user_role": "删除用户角色",
    "recycle_user": "删除用户到回收站",
    "delete_recycled_user": "删除回收站内的用户",
    "update_user_info_by_id": "更新指定用户信息",
    "find_user_info_by_ids": "查询指定用户信息",
    "find_users_in_role": "查询角色下的用户",
    "find_users_in_organization": "查询组织下的用户",
    "create_role": "创建角色",
    "delete_role": "删除角色",
    "update_role": "更新角色",
    "set_permissions_to_role": "设置角色权限",
    "find_roles": "查询所有角色",
    "find_one_role_info": "查询角色信息",
    "find_resources": "查询资源",
    "create_info_group": "创建信息组",
    "delete_info_group": "删除信息组",
    "update_info_group": "更新信息组",
    "add_info_item_to_info_group": "向信息组添加信息项",
    "delete_into_item_from_info_group": "删除信息组中的信息项",
    "find_all_info_group": "查询所有信息组",
    "find_info_items_by_group_id": "查询信息组中的信息项",
    "create_info_item": "创建信息项",
    "delete_info_item": "删除信息项",
    "update_info_item": "更新信息项",
    "find_all_info_item": "查询所有信息项",
    "Get the root organization successfully": "获取根组织成功",
    "Get all organizations successful": "获取所有组织成功",
    "Get all sub-organizations below the organization successfully": "获取组织下面的所有子组织成功",
    "Create an organizational successfully": "创建组织成功",
    "Update organization successfully": "更新组织成功",
    "Delete organization successfully": "删除组织成功",
    "Add users to your organization successfully": "向组织添加用户成功",
    "Delete users from your organization successfully": "删除组织中的用户成功",
    "Login success": "登录成功",
    "Registration success": "注册成功",
    "Create user successfully": "创建用户成功",
    "Add user role successfully": "添加用户角色成功",
    "Delete user role successfully": "删除用户角色成功",
    "Delete user to recycle bin successfully": "删除用户到回收站成功",
    "Delete user in the recycle bin successfully": "删除回收站内的用户成功",
    "Update user information successfully": "更新用户信息成功",
    "Update current login user information successfully": "更新当前登录用户信息成功",
    "Query the specified users information successfully": "查询指定用户信息成功",
    "Query the current login user information successfully": "查询当前登录用户信息成功",
    "Query user registration information item successfully": "查询用户注册信息项成功",
    "Query the user under the role successfully": "获取角色下的用户成功",
    "Query users under the organization successfully": "获取组织下的用户成功",
    "Create a role successfully": "创建角色成功",
    "Delete role successfully": "删除角色成功",
    "Update role successfully": "更新角色成功",
    "Set role permissions successfully": "设置角色权限成功",
    "Query all roles successfully": "查询所有角色成功",
    "Query role information successfully": "查询角色信息成功",
    "Query the resource successfully": "获取资源成功",
    "Create a information group successfully": "创建信息组成功",
    "Deleted the information group successfully": "删除信息组成功",
    "Update the information group successfully": "更新信息组成功",
    "Add an information item to the information group successfully": "向信息组添加信息项成功",
    "Delete the information item in the information group successfully": "删除信息组中的信息项成功",
    "Query all information groups successfully": "查询所有信息组成功",
    "Query the information item in the information group successfully": "查询信息项成功",
    "Create information item successfully": "创建信息项成功",
    "Delete information item successfully": "删除信息项成功",
    "Update information item successfully": "更新信息项成功",
    "Query all information items successfully": "查询所有信息项成功",
    "Database error %s": "数据库错误，%s",
    "Name already exists": "名称已存在",
    "The role information group already exists": "该角色信息组已存在",
    "Information item with id [%s] already exists": "ID 为 [%s] 的信息项已存在",
    "The organization with id of %s does not exist": "ID 为 %s 的组织不存在",
    "The parent organization with id of %s does not exist": "ID 为 %s 的父组织不存在",
    "Cannot delete the organization that have child organizations": "不能删除存在子组织的组织",
    "The user id of %s does not exist": "ID 为 %s 的用户不存在",
    "User with id of %s is already under organization": "ID 为 %s 的用户已在该组织中",
    "The user id of %s does not appear in this organization": "ID 为 %s 的用户不在该组织中",
    "The role id of %s does not exist": "ID 为 %s 的角色不存在",
    "The permission id of %s does not exist": "ID 为 %s 的权限不存在",
    "No users belong to this role": "没有用户属于这个角色",
    "No users belong to this Organization": "没有用户属于这个组织",
    "User does not exist": "用户不存在",
    "invalid password": "密码错误",
    "Username already exists": "用户名已存在",
    "Request header lacks authorization parameters，it should be: Authorization or authorization": "请求头缺少授权参数，授权参数名称为 Authorization 或 authorization",
    "The authorization code prefix is incorrect. it should be: Bearer or bearer": "授权码前缀有误，前缀为 Bearer 或 bearer",
    "The authorization code is incorrect": "授权码错误",
    "The authorization code has expired": "授权码已过期"
}